點解啲女鍾意含含吓然後吐口水落碌鳩度??

有無師兄試過吐篤痰落啲女個西度先開始屌?

學左港女吹

會咇啲前列腺液出嚟先屌屎眼

青頭仔真係唔識野

Reduce friction 等你爽d

有鳩屎味咪吐口水出來沖淡佢

sorry

講你就講啦

吐口水先正唔識玩

散播武漢肺炎

冇圖好難討論

我覺得碌嘢畀人吐口水好侮辱

我屌過57條女但未比人含過
你唔識就收爹

等如啲阿叔去尿兜都吐一吐口水一樣

一乾三濕

保護你碌鳩，殺菌

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d雞竇講o既係「一乾三濕」
即係閪、口水、屎汁、閪汁 四樣
無論你屌閪窿 嘴定屎眼 都一定要上齊呢四樣
如果你屌閪窿 最正宗最傳統o既屌法應該係先奶閪用閪汁漱口
之後加閪汁落佢屎眼度 奶幾下閪 含一啖閪汁
一野噴落條女閪上
「hi! 咁撚腥點奶呀! 」

咁你條女就知你係行家 會口爆番你個7頭比你

你咁講
其實含撚都幾侮辱你
整到成條野都係口水

深喉仲侮辱
班女喉嚨啲白色珍珠都唔知幾耐冇清過
仲要隊你個龜頭埋去